下星期一就要考試冇動力温

個腦不停loop緊啲唔開心既事 呢排發生好多嘢好多壓力 而家冇晒朋友

退學啦

睇下 合格就得

星期日自然有動力

考數 here

大把人都係摺讀㗎啦…
無朋友咪無朋友囉…